【今季冠軍教訓上季冠軍】阿仙奴20-21球迷吹水區(2)

上回提要

【今季冠軍教訓上季冠軍】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXLIX

成班陰陽人屎忽鬼
有爺爺唔識珍識，抵啦
哀過港女

爺爺樓(猶長)都幫佢地攪掂晒
分期供緊冇咩錢都仲有咁既成績
成班阿迷臭閪唔撚知足
比果D暴龍哥講兩句就個個以為自己deserve better

到有錢買人又話唔夠，要再好D
去到個男人都換埋

而家慘啦，比人笑啦
成班男人衰過女人

牙迪達有隊形

睇得唔打得
同C琦比空心老倌呃有鮑疹差唔多

G